半程冠軍利物浦 諗定勝利巡遊？

利物浦領先第二名熱刺6分，成為英超今季的半程冠軍，有機會奪得29年來的首個聯賽錦標，不過若現在已計劃勝利巡遊就似乎言之過早。日前有利物浦球迷在球隊所屬地區的利物浦市理事會Twitter上查詢，利物浦的英超聯勝利巡遊會在何時舉行，竟然獲得答覆︰「若利物浦贏得英超冠軍，勝利巡遊會在2019年5月22日星期日舉行」，但留言很快已被刪除，利物浦市理事會Twitter的管理人員及後更留言為出錯道歉，表示目前並沒有勝利巡遊的資料。

其實紅軍過去不乏奪取英超冠軍的機會，但最後都未竟全功，所以紅軍球迷今次都不願討論球隊奪標的可能性。英國《鏡報》就笑指利物浦現已觸怒了足球命運之神，將會在最後時刻倒下，將冠軍讓予熱刺、曼城或其他球隊，到時利物浦市將會滿是憤怒的利物浦球迷了！

血小板。。。

小妹幫晒所有利迷子含撚

Book左巴士 join?

死基佬扮女人

Book定巴士都唔過份啦

恥笑開始

清，互含ok?

樓主SAY得好

2019年5月22日（星期日）

整定巴士都得